{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 문라이트블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際に注意しなければならないことがあります。 1チームが複数の客室をご予約する場合、ご利用に不便をおかけしますので、事前にご相談ください。 人数が追加される場合でも、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生することがありますので、ご注意ください。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますので、ペット同伴可否を確認する必要があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用はチェックイン、チェックアウト時間を遵守する必要があります。 宿泊施設内の施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 入室時間には予約特典として個別バーベキュー利用が可能で、バーベキューグリルのレンタルと炭が含まれた料金があります。 また、ザイグルのレンタルにも追加料金が発生します。 IPTVとWiFiも使用可能で、駐車可能なスペースも提供されます。 周辺の観光地としては、水上レジャー、ナンイ島、ザラ島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、カピョンレールバイク、キム·ユジョンレールバイク、ホミョン湖公園、エリシアン江村ソリ場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "複数の客室を予約したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "1チームが複数の客室をご予約する場合、事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "追加人数がある場合は事前にご連絡ください。追加人数には別途費用が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴可否を確認する必要があります。入室をお断りする場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用には制限がありますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用はチェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設内の施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "静かな滞在をするためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。他の利用客に被害を与える恐れがありますので、お静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "予約時の重複についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金の間違いに対してはどうすればよいですか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "入室時間には予約特典として個別バーベキュー利用が可能です。バーベキューグリルのレンタルと炭が含まれた料金があります。また、ザイグルのレンタルにも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、水上レジャー、ナンイ島、ザラ島、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、カピョンレールバイク、キム・ユジョンレールバイク、ホミョン湖公園、エリシアン江村ソリ場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 724
    }
}